●有冇人知道【啤梨晚報】啤梨馬健賢係咪住元朗?

我係【啤梨晚報】新聽眾，以前聽 MIHK 網台時，凈係聽西之美食家屌總理，完全冇聽過當時【啤梨晚報】。

近來返送中之後嘗試聽，聽聽下之後覺得佢好搞笑，講嘢亦好 Point，言談間聽佢講好似住元朗...?! 有冇人喺元朗見過佢? 佢話自己好串，有冇人同佢喺街打過招呼?

好似係大埔友呀

唔該哂，但剛才聽佢直播，佢話自己元朗友!

佢以前應該有啲工作係需要經常入村，所以佢話有好多元朗朋友。

佢住荔枝山